林鄭月娥女士 你笑夠未？

笑笑笑 尊重啲好冇呀

睇到好撚燥